人人期望息就到，點知最後乜都冇

人人期望息就到，點知最後乜都冇

人人投入 開心歡笑 天真美夢 尋獲美好

仆街啦 誰都知我高位買
笑鳩我柒頭

魔巴今年考唔考aco

入到未，佢就黎份工高過4 雞野入去aco

副主席黎喇 有貨好走呀

咦 係青姐價啊

上個月輸幾多？

邊間教會

lm

Doraemon

多溝貨，誰都知我撈底價，買得好抵呀